文科班最後一位男同學（2）

第一次爆post 萬分感謝各位巴絲打喺上一個post嘅正皮同留言。

繼續⋯⋯

上一個post：

紙言重溫：

其實我仲有個facebook page，希望你哋幫手like下

先澄清一下，那天我們並沒有做出任何齷齪的事，我只是和盈盈躺在床上閑聊，聊復爾爾。

別無他想，亦由不得我想，因為在入夜後便遭到盈盈趕走了，畢竟我的父母沒有去旅行⋯⋯

雖是如此，但我還是渡過了一個這生最難忘的生日，即使欠奉了蛋糕和蠟燭仍不要緊，能嚐到那女孩所製的甜品，已足矣。

而且蠟燭這些早晚會燃燼的東西，也及不上特別的回憶那樣長久。

更何況，只要是盈盈為我所做的事，我都喜歡。

日子，不經不覺已到五月，準備要迎接終期試，而我和盈盈的感情不知不覺地經歷了三個季節。

如今想來，時間過得真快。

臨近考試日子，盈盈竟爾用功讀書起來，一改上課偷偷看書的習慣，但她亦沒有因此而冷待我，反而常常跟我在自修室溫習⋯⋯正確點說，應該是她不停地鞭策我。

那時，總是有種說不出的感覺，也許⋯⋯是她有所改變？

有次，我無意中問她為什麼會突然發憤，她便說⋯⋯

「下年呢個時候就要會考㗎啦，如果⋯⋯你再係咁懶散就升唔返原校㗎啦。」

當時，我仍未察覺大難將至，對於讀書這回事，依舊的懶。

要是考我中文，我可是信心十足，皆因我只在施老師的中文課才會豎起耳朵，認真聽課。

反觀那些令人一頭霧水的什麼英文、數學、中史，我早早便已抱住放棄的心態。

但這種心態在盈盈面前，總不能如此顯露無遺。

只是某次佯裝不成，不自覺地在她身旁趴著睡了，結果一起來，揉了揉眼睛，便看見盈盈惱怒的盯著我⋯⋯

「喂呀！死人杜業恆呀！你畀啲心機好冇呀？」

「咩呀⋯⋯唔小心瞓咗陣啫。」

「哼⋯⋯你都冇理過我講嘅嘢嘅。」

「咁我又唔係讀書嘅材料。」

「你未畀心機讀過又點知喎？」

那時在這局面下，我有點無奈的答道：

「你迫我咋嘛⋯⋯」

盈盈聽罷，鼓著兩腮，似是很不開心的看著我。

「你⋯⋯你即係話我對你唔好啫？」

「吓⋯⋯唔係呀。」

見狀的我，亦知自己胡說，便想立時哄哄她。

豈料盈盈卻搶先一步，拿起了她的毛衣外套掩著臉龐，然後便在細聲啜泣⋯⋯

「嗚嗚⋯⋯以後唔再睬你呀。」

新post真係有文㗎
唔好負皮我呀，快啲擺低正皮同留名啦～

新post留名

想當年都係咁
最後仲要高分過條女

留名

正已皮…
留名

得一篇

評已正

Strong hold
Sad end負皮

你咁講㗎⋯⋯

每次睇你篇文 我都會暗地裏甜笑

推呀

新post留個名先

Lm

開完新po又冇文

lm

對唔住，今晚冇文
畀我聽晚寫多啲先再出文吧

慢做最緊要有文

聽晚唔好得兩篇

文呢

每日一推

推

本班最後一個乖仔？

push

文呢？

推爆你

又爛尾

樓豬交代

文呀

又話有文

走數當飯食

林黛玉又去左邊啊

林黛玉最後的一篇文章

樓豬新post棄故嗎

又爛

等左兩個禮拜去到新po得三頁

btw已正皮

樓豬你同盈盈做緊咩唔出文

#58

由第一個post一次過追到宜家
睇到好似自己都有初戀嘅感覺 好想再拍拖
樓主試下出文出快啲 等得好辛苦

過左幾日都未出文

林黛王呢

係咪故已棄

爛尾

都冇尾，點爛

樓主我屌你老母

開新post就咁擺低一篇文，但之後唔再出文算咩意思？
唔想繼續寫嘅話，當初你就唔好開新post，由鳩個故沉底

樓豬真係好撚仆街

好一個新po

對唔住，真係好對唔住
我寫緊

「對唔住呀⋯⋯」

「嗚⋯⋯」

我這生最怕的就是女孩子對著我哭泣，宛如水造的女孩子，只要表露那嬌弱之態真容易叫人心裏泛出一陣內疚。

彷彿自己犯下了彌天大罪，即使錯不在我。

「你唔好喊啦⋯⋯」

「嗚⋯⋯」

「最多我發誓以後畀心機讀書啦。」

我向著天伸出三隻手指，很是認真的道。

盈盈聽罷，突然竊笑一下，悄悄放下那件掩著臉龐的毛衣外套。

「嗱！你話㗎！」

我見她眼眶裡根本沒有淚水打轉，便知道又被她精湛的演技騙了。

「又畀你呃咗。」

「咩呀～你頭先發咗誓㗎，唔理你呀，你話會畀心機讀書㗎。」

「係啦係啦，你仲長氣過我阿媽。」

「哼～又串我，快啲同我做哂今日啲功課先呀。」

「係係，岑媽媽～」

「唔睬你啦～」

望著她的側面，從這角度看到的她，仍是那麼惹人喜歡。

我舉起了筆，筆尖落在那滿是一堆數字的紙上，腦子又泛出空白了⋯⋯

想起那些用功念書的畫面，總是讓人暗暗叫苦，可是再想到為了甚麼而用功的話，總不自覺的笑起。

等咗咁多日得嗰少少

咪就係

盈盈係邊個？

噢 樓主太耐冇出啦
我都唔記得盈盈原來係女主

任盈盈

你一定係掛住追「屎忽」巴打個故搞亂晒啦

「係係，岑媽媽～」

又改左姓？

好似邊個故都見到你

未睇哂
但樓主係咪女嚟架
似女仔寫嘅嘢

唔好以為蓮燈有絲

終於有文，但太少

睇得出㗎咩？

「喂，恆仔！」

某天的小息，我正打算前去小解之際，阿輝便在學校的走廊把我叫著。

我頓時停下腳步，等著他走近過來。

「做咩事呀？」

說起來，自從與盈盈拍拖爾後，也久久未與阿輝好好聯誼一番。

畢竟這些日子以來，我把所有時間都花在盈盈身上，哪有空餘的時間分給他人呢？

阿輝雖是經常挖苦我重色輕友，但心裡還是很包容我的，沒有因而冷待我。

「咦，阿嫂呢？」

「佢去咗搵老師呀。」

「咁就啱啦⋯⋯你過嚟先⋯⋯」

阿輝把我拉到走廊盡頭的暗處，見他似是有萬分重要的事要與我商討，我也只好忍一忍著那尿意，聽聽他想說的話。

「到底做咩事呀？」

「我好緊張呀！」

「咩呀？」

「我有啲要話你知㗎⋯⋯」

看著他如此婆婆媽媽，真讓人有些心煩。

「你唔係想向我表白呀？我有女朋友㗎啦⋯⋯」

「唔係呀，我想你聽日陪我去見一個女仔！」

「吓⋯⋯哈⋯⋯」

沒想到往日教人主動的阿輝竟有這般害羞的要求，真是使我暗暗失笑。

肥婆

橙褲

「喂⋯⋯真㗎！今個禮拜六就係啦，陪一陪我啦。」

「你約人出街㗎？之前未聽你講過嘅？網戀？定你嗰班啲豬扒呀？」

面對著我一大堆問題，阿輝只是簡單地答了令我感到震驚的一句話：

「咪你之前msn介紹畀我嗰個女仔囉。」

咦⋯⋯看來阿輝終於要親手揭破這個殘酷的真相，但若然他一時接受不了，會不會做傻事呢⋯⋯

想到這一點，要是有我的陪伴下確是安心一些。

但當初介紹那位肥婆給他認識的人又是我，他會不會當場追著我打呢⋯⋯

但他倆是否素未謀面呢？為此，我決定問清楚他：

「咁⋯⋯你⋯⋯你係咪第一次見個女仔呀？」

「吓⋯⋯佢咁出名，一早見過啦。」

「嘩！唉。」

說得也對，鄰班的同學又怎可能沒見過面，只要我不禁對阿輝的品味淪落至此感到一絲慨嘆。

但既然他心意已決，又誠意拳拳的邀我相伴，我亦毫無拒絕的理由。

「好啦，我答應你啦。」

「唔該哂你呀恆仔！」

作為好朋友，亦只好為他送上祝福。

可是之後，我愈想就愈覺得不對勁。

為何需要我陪伴著他呢？而直到約好了的星期六，才讓我恍然大悟⋯⋯

女班長

這天，我一早跟盈盈備了案，說我會陪阿輝去跟人相親，而到了下午，我便和阿輝在某地鐵站的出口會合。

他轉身便走著，甚是緊張的向我說道：

「我約咗佢直接喺戲院門口等呀。」

我跟上他急速的步伐，問道：

「咁你又唔約我喺嗰度等嘅？」

「咁有人一齊陪我行過去好啲嘛。」

「老老實實，犯法嘢我唔做㗎，你搵埋我陪你出嚟，唔會係想我幫手隊冧佢啩？」

聽到我這個問題，阿輝便用一種詫異的眼神瞧我一下。

「你痴線㗎咩？犯法嘢我都唔做㗎。」

「咁點解你要搵我陪你嚟喎⋯⋯」

「咁佢話識你呀嘛，佢又話要叫埋你嚟，冇計啦。」

「死仔！原來係搵我過橋。」

「最多第日請你食飯補數啦。」

不過，那肥婆竟說認識我，還要把我叫來，該不會是有什麼陰謀詭計吧？

回想起來，我與肥婆僅僅只有一個星期的緣份，但那時熱情似火的她卻每日騷擾著我，莫非如今她是想假借阿輝之手，又來纏繞着我？

還是不要多想好了，待一會兒看到她便知曉了⋯⋯

Live

接著，我倆快步穿過熙來攘往的街道，走到那戲院的門前，汽車駛過的聲音以及人群的喧鬧聲徘徊在我耳畔。

我環顧四周，亦未見任何體積龐大的生物。

「喂喂⋯⋯佢喺嗰邊呀。」

阿輝輕拍我的手臂，然後指向一處。

我的眼球順著他所指的方向，只瞥見一位豔如桃李的女孩，靜靜的站著，似是在等人。

她紥起高高的馬尾，厚厚的瀏海上配上數個髮夾，一身粉紅色的針織衫配襯着牛仔褲，充滿了春天的氣息。

而她亦好像察覺到我們，揮著手迎面走過來。

是很面熟的一個人。

「Hello！」

太戲劇性吧？怎會有可能是她？

我根本想不通因由⋯⋯

「你好⋯⋯你係班長？」

咁都知道

好快會多啲

繼續推

點解會咁

仲諗住開枝美極

咁咪益左呀輝

其實班長都係冧恆仔，呢個桃花劫點解好

跟住之後比盈盈誤會 然後嗌交

點解肥婆變左女班長？？？ 黑人問號

好難唔知架喎

你知道d咩好快d講喎

俾錯MSN就已經成立. 主角都冇同阿輝講過個MSN係邊個

pish

keep住進度啦樓主

文？

又要等幾多日先有文

出唔出文都交代聲呀

我以後會謹記交代一下

btw我嘅作息係極度唔規律，但通常應該到咗凌晨先上到水

凌晨上水都好過消失幾日呀

睇得出
咁到底係咪姐

做乜鳩呀你

又係我黎追數

樓豬真係百屌都唔知成唔成到才

又一日喇樓主

時間過得真係快
樓豬又唔出文了

伯母打搞晒, 我係米缸

真係開心,又係爛尾

一早預咗

仆街樓主

唉，唔好意思，樓主我想做你繼父

唔係諗住對慣犯有期望吓話

不意外既

「乜你會唔認得我㗎？」

眼前的呂班長撅嘴說道，容顏仍是那樣冷豔。

「唔會⋯⋯」

相當困惑的我，便靠近阿輝的耳邊，竊聲問道：

「你約嘅人就係佢？」

「唔係佢咁係邊個呢？」

被阿輝這樣反問，我亦一時答不出話來。

「嗯⋯⋯應該⋯⋯」

「講你就講啦。」

難道告訴他本應是個大肥婆嗎⋯⋯到底有什麼地方搞錯了？算了，反正我跟班長早早便已和解了，也沒有什麼好介意的。

只是想不通平時高高在上的呂班長，怎可能看得起阿輝這小子。

「喂！你哋兩個傾完計未呀？」

班長忽然朝我們斥責一聲，然後又拿出了兩張戲票分別塞在我倆的手中。

「見你哋咁耐都未嚟，我揀咗套搞笑片呀，一陣畀返錢我就得。」

聽罷，我跟阿輝面面相覷，猜不到這個女孩有如此行徑。

不過也好，有人替我拿主意算是煩少了一件事。

可是本有計劃的阿輝就不是這樣看⋯⋯

「我仲諗住同你睇嗰套⋯⋯」

「揀咗就得啦，鬼叫你遲過我嚟？行啦，就快開場。」

「哦⋯⋯」

接著，班長徑自步進戲院，而我與阿輝便跟隨著她。

我這位旁觀者，望著昔日自以為最懂得哄女孩歡喜，主意多多的阿輝，如今在班長的石榴裙下，什麼尊嚴也蕩然無存，真可憐。

其實我係鍾意扮女人嘅男仔

出一篇就算？

但我比較在意的還是戲票上所寫的數字⋯⋯

阿輝跟我的座位是相連的，那意味著班長會坐在我們其中一個人的身旁。

要是她坐在我身旁，那真是尷尬無比。

轉眼之間，我們三人便已坐於某號戲院，而情形則是方才那句話缺少了「要是」和「那」。

只覺看那齣戲，時間的流逝速度慢了一百倍之多，異常慢長。

明明看的是喜劇，我的身邊卻發生了一個悲劇。

右邊的阿輝，神色十分不對。

左邊的班長，一邊看戲，間中還罕有的笑起來。

「好無聊囉，真係好好笑呀⋯⋯哈⋯⋯」

「嗯，係呀⋯⋯哈哈。」

班長還要把身子靠過來對我說著一些影評，頓時不知所措的我只祈求阿輝不會怪責我⋯⋯

終於等到散場，渡過了這窘境後，我們離開了戲院，走到一條很少人的街道。

這時，阿輝打算主動一點，便向班長說道：

「不如我哋一齊去食飯呀？」

「唔啦，我要返屋企食飯。」

「咁⋯⋯咁⋯⋯我送你返屋企？」

「唔洗啦！都唔順路。」

縱使被班長再次一口拒絕後，阿輝仍不肯放棄。

「你得唔得㗎？一個女仔返去好危險⋯⋯」

「得㗎啦，恆仔會送我搭車。」

我登時一呆，甚是驚訝的瞧著班長，而她則報以我一個求救的眼神。

也許班長覺得阿輝太麻煩吧，幫她一把亦不是不可的⋯⋯

「嗯⋯⋯嗯，我送佢搭車得啦，反正你要行相反方向，我咁啱順路方便啲就我送一送佢啦。」

「哦⋯⋯咁好⋯⋯啦。」

既然我也這樣說，阿輝亦再沒藉口說下去，萬分失落的他就此與我們分別。

剩下我和班長二人在街上走著⋯⋯很古怪的感覺。

在數人與我倆擦肩而過後，班長才開口說道：

「嘩～終於擺脫咗佢。」

跟住俾盈盈見到呢個畫面，水洗都唔清

「吓？你咁講即係你都唔想見到佢啦？」

「嗯，係呀。」

我把雙手放在褲袋，很是無奈的對著她說：

「咁你就唔好應承人出嚟啦⋯⋯」

「喂喂！你以為自己係邊個呀？唔好教訓我呀，仲有係你個朋友一直死纏爛打咋，我對佢冇任何意思㗎。」

「咁佢又真係煩咗啲嘅⋯⋯」

「嗱！你自己都咁講啦，不過⋯⋯頭先唔該哂你幫手打發佢走。」

「哈～原來你都識唔該人。」

「咩呀？」

她有點不屑的瞪著我，再道：

「我哋和解咗㗎啦，你唔好又主動宣戰呀！」

「講下啫，點敢呀，更何況我終於唔係叫喂喂喂，第一次畀你叫我個名，多謝返你都嚟唔切啦！」

「咩呀？你依然係叫喂⋯⋯」

「頭先有求於我又唔係咁串嘅？」

「哈～無聊。」

她偷偷的笑著，步伐還加快起來。

但要跟上她的腳步，卻毫不吃力。

不一會兒，我便陪伴著她來到車站，恰巧一架巴士駛到過來，她便偷瞧我一眼。

「恆仔呀嘛。」

「吓⋯⋯」

「我以後就咁叫你，你都唔好再叫我班長啦，好樣衰。」

「哦⋯⋯咁叫你咩呀？」

「叫我⋯⋯阿雯。」

「哦⋯⋯」

我就是這樣，望著她的背影進去巴士，望著那架巴士消失在眼前。

此後，阿雯便成為我在文科班之中最後的朋友。

咁嘅劇情太低b

等左咁耐唔係得咁少呀話

呢篇會唔會係樓豬最後一篇文

唔會

聽日再寫

加油，我仲追緊

擇日再出文

出多啲

有文

信唔信好

主角死亡flag on

仲有冇呀

有文啦

說好的？

對不起，今天要休息一下

伯母, 我係米缸

果然隔幾日先返黎係正確既決定

兩日冇返黎結果都係冇新文睇

伯母你好 我叫目黑

又要麻煩伯母

伯母你好，我係阿貴

伯母, 點解咁多人搵你嘅?
我係米缸

幾時有文呀

文呀我要文呀

樓主可以比個交代嗎

文呢樓主

癡線專登唔撳入嚟結果都係得一篇

成個周末都冇文

又走數

無上幾日，翻黎睇下個post發現先得幾隻字。
追樓主d文慘過追女仔啊
但d故仔又真係高汁

屌你老母影都冇食屎啦

樓上好重怨氣

作為學生所渡過的六月，總有種煩躁之感，可能是考試的關係吧⋯⋯

盈盈給我的壓力，就似一條隱形的繩子綁在我的頸上，令我常覺喘不過氣來。

這六月，有很多事情也悄悄的發生了改變；這些改變，有很多都是突如其來的。

天氣不再冷，一個季節的離去，又迎來了另一個季節的來臨，對於無法逆轉的事，我們只能嘆一口氣。

盈盈會為著來年的會考而發奮念書，反觀我仍是一副吊兒郎當的模樣。

阿輝會為著阿雯對他那若即若離之感而找我抱怨一番，我亦會為著我和盈盈的事而找阿雯抱怨一番。

不知是何時開始，那女孩竟成為我最依賴的傾訴對象，我會把花在盈盈身上的時間，分一些給她。

即使是能夠逆轉的事，我們也只會選擇嘆一口氣。

兩個星期的考試，就在我帶點懊悔的嘆息中結束。

出現了

等左4日得兩篇
玩尻我姐？

近排追d故都係爛尾

唉，岩岩又有一個爛尾

咁撚短出左等如冇出

好慢

樓豬係咪出左意外

尾

已

爛

棄故保平安

樓主又走數？

推番上嚟

樓主好撚野

樓豬死左

文呢...

屌你老母

比埋個end黎啦

推下先

有用咩

去咗旅行12日, 返到來得一篇

作者完全唔尊重d讀者

一係交文 一係交伯母出黎

樓主返嚟啊

唔洗去旅行，唔洗等12日啦，依家連一篇都冇
搵人騎劫個故啦

召喚 林黛王巴打

笑傲江湖嗰個?
FF下都好正

樓主

呢個故是咪可以宣佈死亡?

#181
林黛玉
23 日前

林黛王 巴打又唔騎劫

「喂！你考成點呀？」

這句話，應該是每位學生在考試後定然聽到的話，目的當然是用以試探他人的虛實，從中尋一點安心。

回想起初中三年，我亦常被阿輝問及。

那時最常應對的話便是：「冇溫過書呀⋯⋯今次玩完啦。」

雖則結果並非像所說般那麼差⋯⋯而且向來無心向學的我亦從不在意成績如何。

但這次，卻是個例外。

當施老師將成績表交到我手上的時候，感覺就似身上被人綁上了數塊大石，要想辦法解開那些繩結，可是在短期內卻束手無策。

望到那些分數，只知後悔也來不及了。

一樣的場景，往昔要應對的人可能只是身邊的友伴，如今要應對的偏偏是對我充滿著期望的女朋友。

回到座位，盈盈第一時間便命令我道：

「拎嚟畀我睇下！」

我聳了聳肩，然後以笑遮醜的把成績表交給前方的盈盈。

「哈哈⋯⋯不過不失啦。」

只見她看罷，狠狠的瞅著我，那幽怨的眼神教人無言以對。

接著，她把成績表還給我後，也不知說些甚麼。

時間又退回了數十年前，進入了冷戰時期⋯⋯

奇蹟

稀客啊

冇出廿幾日好意思出咁少

嘩，係文呀

可以my個月再番黎睇啦 屌那星

樓主出現啦

好感動

過左咁耐先得一篇

伯母打擾晒

原來世界係有奇蹟

好耐冇上連登⋯⋯

對唔住，我都唔想潛水㗎

咁上水繼續出文

嘩 正想取消粒星星之際竟然有文

你不如收檔啦 冇質冇量 乜氣氛都冇晒

你啱

「佢又發脾氣啦，真係好煩。」

那晚上，我便用msn又再次向阿雯抱怨道。

「唔緊要啦，可能佢唔係咁識體諒你啫。」

「佢成鬼日迫人讀書，又唔知我讀書渣！」

「等盈盈嬲完你就冇事㗎啦。」

「最弊佢之前話過暑假都要我陪佢溫書呢⋯⋯」

「咁你咪順下佢意囉，係喎，咁你原本暑假冇諗過做咩咩？」

「冇呀，你呢？」

「我？應該都係溫下書㗎啦，都唔夠一年就要會考。」

不知何故，我與本是仇家的阿雯竟有無所不談的一天，這種感覺是很自然，很輕鬆。

與她聊著的時候，我亦不忘去看一下盈盈的msn狀態，結果那晚她並沒有上過線⋯⋯

唉⋯⋯怎想到，原來拍拖是如此麻煩，就如水向下流，或許是我很輕易就會被對方所牽動情緒。

終期試後，只是間中回校參與一些活動，可是這幾天，盈盈也不願與我有任何交流。

而我亦因太要面子的關係，完全不跟她談上一句話，放學時亦是各自離開。

這感覺，猶如剖開我的心臟一樣難受，但即使難受也選擇作出令自己後悔的行為。

整個人陷入了頹廢，臉上自然缺少了笑容。

有時阿雯目睹此景況，便會走來問我：

「喂喂～乜盈盈仲未理返你咩？」

我很是憔悴的答她：

「未呀⋯⋯佢啲小姐脾氣未發完⋯⋯」

到底她想我怎樣呢？我會不停想著問題。

想你tum番佢啫

她從來都沒有對我不瞅不睬好幾天，連msn也不上線，究竟有需要如此惱怒嗎？

有時實在忍不下去，毅然拿起電話按下那八個熟悉的數字，偏偏欠缺了按下撥打的勇氣。

絕不會忘記，那一天方踏入了炎熱的七月不久，熱得要死的天氣下，讓我嘗到痛得要死的滋味。

那是放暑假前最後一個活動，一場無形的拔河比賽就是因盈盈的一句話畫上句號。

「喂⋯⋯你一陣可唔可以送我返屋企。」

她帶點內斂的道，也許是她忍不到冷戰帶來的悲慘。

我二話不說，便答應了她：

「嗯⋯⋯好。」

老實說，我真的不知對她說些甚麼話，一想到一會兒那嚴肅的氣氛，便知任何情話都用不上場。

同樣地在文科班的班房離去，她偏要行快一點，刻意要我跟上她急速的步伐。

直至穿過了天藍色的校門，離開了學校後，她才把步伐調慢一點。

我倆就這樣走著，明明身旁的人是「她」，但這樣的「她」也是我初次看見，十分陌生。

我連牽起她的手都無法做到。

儘管豔陽高照，卻無法令這處添上一點光明。

有點熱的我，額頭上冒起了汗。

想作主動的我，也藉此找起了話題。

「今日都幾熱喎⋯⋯」

「嗯⋯⋯」

盈盈幽幽的看著我，用手輕輕地掃了掃她額前的瀏海。

「點解你依幾日都冇上msn嘅？」

我還是決定直截了當的問她。

「哦⋯⋯部電腦壞咗呀嘛。」

她沒有把話題帶下去，我也沒有追問下去，就這樣沉默的走了一段路。

或許談不上沉默⋯⋯

這種死寂，恐怖得很。

在行人路上，還有他人的身影，還能聽見交通燈的聲音。

「咁你點解嬲我咁耐呀？」

聽罷，盈盈這次沒有看我一眼，只是微微鼓起了泡腮。

「因為你唔嚟氹返我⋯⋯同埋，你當我講嘅嘢係耳邊風。」

「我邊有當你講嘅嘢係耳邊風喎⋯⋯」

她忽然停下腳步，緊皺着眉頭，轉個身子來便是很不屑的對我說道：

「你冇？咁你考試又考得咁差？」

「咩呀⋯⋯」

「我明明叫你畀心機讀書㗎。」

「咁我天生讀書就唔叻㗎啦⋯⋯」

「你之前應承我睇書，你都做到㗎，但依家叫你做咩都好似冇上過心！」

她說著，一雙大眼睛開始泛淚。

我也有點不耐煩的說著：

「我邊度冇上心呀小姐？做唔到就做唔到㗎啦，咁我讀書係渣嘛，你迫我日日讀都冇用㗎，你當我超人咩？」

她很不開心的抿緊了嘴，眼淚仍在眼眶裡打轉，然後對著我說道：

「既然你咁唔滿意我⋯⋯分手囉！」

她用手臂掩著雙眼，轉身便是急步的走。

當下意識到自己說的不對，我便急忙走上去，然後拉著她另一隻手的手腕。

「喂，對唔住呀盈盈⋯⋯」

「分手呀⋯⋯」

她很用力的甩掉我的手，繼續掩着雙眼向前跑去。

「喂⋯⋯」

我站在原地，呆呆的望著她的背影漸漸遠去，一陣又一陣內疚之感隨之湧上心頭。

我恨自己不夠成熟，恨自己沒有上前擁著她。

之後，我還在想平時最愛假裝哭泣的盈盈，這次又是否以那如同伶人的演技來玩弄我。

可是狼來了的故事，原來真的能套在現實之中。

我最恨自己總是後知後覺的後悔。

一返嚟就變成咁

樓主受咗啲咩刺激嚟

屌 想快啲完都唔係咁掛..

咁即係點？

口裏說不

臨近sad end之際，樓主又再潛水
你想棄故唔作就出聲，唔好無啦啦上返水post幾篇文交貨，轉個頭又潛水

冇追一排，點解劇情轉得咁快架

「我邊度冇上心呀小姐？做唔到就做唔到㗎啦，咁我讀書係渣嘛，你迫我日日讀都冇用㗎，你當我超人咩？」

點解我會覺得樓豬想將「讀書」改為「出故」

對唔住，我其實好鍾意個故㗎，好想寫埋落去⋯⋯

巴打我都好鍾意呢個故，問題係你成日潛水失蹤
一係你講定一個禮拜會出幾多篇文，啲人夠鐘就走入嚟睇多返啲人氣，入嚟推文都知推到幾時會有文出咁
依家搞到唔上唔落

係，好抱歉
我都知要其他人永無止境咁等文真係好衰
依家去到一個位連我自己都覺得辛苦
或者我真係唔夠成熟
我改緊呢個問題㗎啦

咁點解唔自己寫晒先出文?
呢個就係大部份網文作者嘅問題,
唔會寫完晒個故再自己重新讀下, 修改,
永遠只為一時嘅靈光寫幾筆,
然後發現自己根本無能力發展落去

屌你老母臭閪樓主算點撚樣？快d比個交待我地班純迷

想想想⋯⋯
我都好想發達

樓主
證明你唔係走數嘅人啦

講到自己十萬個唔願意
到最後咪又係深潛
巴屎弊咁
睇怕玉子蛋糕個故又係百幾年後都唔會更新
Bye

我都好耐無上連登，一上見到總算有更新，都算係咁。
但我覺得個故急左，無之前咁有趣

on99
平時咪又係做廢青

耐到都唔記得追緊個故

收到風
樓主俾人gangbang屌死咗

各位可以留低負皮取消回帶架喇